男人做程人富咁都算死而無憾 有童童冰冰<3

冰冰
童童

麗英

ching真識食

童童打手

一個普通樣一個弱智樣，麗英就直程7咁都吹奏

而現實上你連cg 都吃唔到

Kiko

ching係咪得kh囡囡食
先至咁酸

冰冰勁正

麗英都唔差

麗英最近（真係近一兩個月）終於搵返個定位
表現好好多，加入小薯茄有一大段時間都好迷失唔知自己應該點表現咁，搞到好多人唔係咁想睇佢
最近佢終於肯做返本來個自己，即刻好睇好多

奇行種